[I/A] PES MOBILE 2021 新韋拉不得內進（297)

2021 pes mobile 更新日期

Maintenance Period:
12/10/2020 00:00 - 15/10/2020 06:00 (UTC)
*Maintenance may be extended further if necessary.

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

唔係好明，點解一開game會無啦啦送幾個球員俾你

帶住 pirlo 入嚟

20有但21無就會換比你

帶住 so gold bo 入嚟

仆街我唔係全部送legend

佢地 pes 20 抽中，但 pes 21 個球員冇咗版權
於是 konami 就隨機賠返同位置嘅俾佢地

大家抽成點？
@最愛

比人diu

[I/A] PES MOBILE 2021 先刪game 後登入（296)

屌你老母

Lm

路明真係完美中鋒

新路明完爆

Buff埋

邊隻碧根鮑華勁d?

睇嚟今年正選+後備擺雲巴路明同羅馬就夠

lm

繼續係勁到on9

新個隻勁少少

失望 我隻舊碧根

This I told u la 99 sh power ar

其實風格冇變都係一鳩樣 個少少數據玩落唔覺

New rumm on9本身都咁大力 而家99

真，可以唔駛特登追

希望唔好nerf 舊個隻

總結 蘇金寶勁到仆街 差唔多必抽
韋拉見人見志
其他都係一鳩樣

6 點入得

I love you.

銀或金 都不緊要 誰造機芯 一樣了

維到幾時

唯一缺點 得4招技

Can use ticket wash

3;00之後5分鐘 再次維到4點 ,loop 到7點啦

其實中堅有盯人+攔截就ok

and
Fighting spirit

巴神個on9 一起身就中elber

Have you is ok ,the pes goat player

no hehe ok?

呢個都重要 頭球 雜解個d最好有
不過冇都唔會太大分別

無4312？
啤巴末日

你諗住用咩教練

用緊 760 genesio 4312

732281194

Not gay

4312 zidane 4213 gor9

屌

點入

入得

唯一好係我本身無e d紅底

咁正

Extension Of Maintenance
The end date and time of large-scale maintenance has been changed to 2020/10/15 09:00 (UTC).

The period and contents of the event may change without notice depending on the status of future maintenance.

Gameplay好似冇咩分別

快咗

今日係啤巴last day
若然無4312 岩用

就del game

入左一陣又停過

bye

屌 又玩唔到

團長補償失去了一切…

成堆金底無左？== 賠左成堆重複比我

岩岩抽完冇左果啲波又停年年如是

角球好易入

唔係話免費送一隻im咩

Ok play one with you later

你課得太少

Ok
Btw 而家d人冇one touch pass傳波都準
唔會好似20咁錯晒位

我隊野勁垃圾

who say?

鬼叫你燥底咩

啤

啤巴

我都係湊下熱鬧 冇打算玩返

wt 我岩岩先食完牛角 成身味

咩意思

仆街啦你

派路小隊

放題？好食但好貴

我都諗住今晚食 和牛第二位半價

唔好提

fd有金咭
食到想嘔

貢正

係咪唔洗等位

午市300內ok la

算啦 反正e d我本身都無

我通常食晚市

金卡最大作用

我唔知醒 遲到 直接入去揾佢地

晚市等好耐

可唔可以貼新舊派路比較？

其實我想食牛角飯＋温泉蛋

但放題搞到我都唔知食唔食牛角飯好

變左菊花二世 啤巴無視我

係 然後通常轉食雞煲
然後雞煲都冇位
最後食譚仔

單押x1

荃灣？相同路線

正
今日落左單好快黎

唔食牛角飯不如唔好去

屯門
Btw荃灣有咩好野食 周不時都會出去食

平日食好爽的 六日比狗食

我如果果日決定左食燒肉同雞煲一定要食 唔想轉食普通野

個po咁多屯門牛

我荃灣中學 去荃豐入面d商場仔 泰國台灣日本嘢都好食

中午食平

龍金利泰式串燒店

網址:
地址: 荃灣西樓角道202-216號荃昌中心昌寧商場地下20號舖
電話: 93050396
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

推介呢個 但好小位

Pes po專業分析團隊 :professor戈頓 professor 吉

吹牙

牛呢

@電莖

Ok 睇下撞唔撞到你

呢個啱我胃口

雞煲想有位，叫雞都冇喇

你見到個後生仔 次次食都唔同女就係我

樓主好人一生平安感謝大大無私的分享

係咪要搞po聚

其他人9up多 我同戈頓係pro 幫你分析pes 球員

咁把炮

屯門 咩都有
有大學 大專 國際學校
仲有法院 海岸線 堆田區 發電廠 醫院

豬頸肉飯 雞牛豬串都好食 炒飯難食
泰色奶茶都好飲

Pin this
舊紅版=絕版紅底=能力勁過新紅

除咗多mk 各方面都幾好

收歛左嫁啦 岀2021唔得閒cow女

絕不9up

你見到個後生仔 次次食冇女就係我

你同巴神到我到

你見到有個碧咸咁既樣既就係我

巴神應該唔得啦
我依加係香港

佢哋唔update

光頭定飛機頭定pes頭嘅碧咸

咪臭係

返黎避廢炎？

飛機 飛機頭真係好撚型

tg gp有連絲長腳圖一張

好耐冇入黎 冇玩兩個禮拜 淨係登入

Harper Seven Beckham

Diu u

香港係亂世都返黎？

有啲事要搞 翻嚟一排

叫雞未

佢係美國受訓完 之鋒啲fd黎

ok let me seesee

柒頭訓醒了

恒管d女正撚到

中elber咩

隔離悶唔悶
要返工 好撚慘

ling或圖？

無所謂 我無佢

圖or ??

好啦,比你同我玩足一日

啱啱放學 下星期返先影

圖

個個露肚背心仔 熱褲 加個gucci袋仔

係咪就14日了?

而家係恒大d女先岩

真，me=大學生

不了,無黑c

黑c冇c忽睇 依加有得睇半個屎忽

u恒大？

早晨 肥仔

無黑c睇,我睇lin ching唔好

me yi jin

係asso space玩左兩年

bb

me 職專文憑(警察)

識中同讀恒大 換左2次女 2條女都好正

未入pes幾時入得

過多兩個月 冬天就大把 d商科女present著到銅鑼灣OL咁

kec？

全部都唔差 不過難d有處

想唔想知我中what

我film soc

ok到時搵你,我地應該差唔多大

Year4

viera 蘇金寶

團長有冇上莊 space d女都好正

space d soc好似好頹

online咗成年

好好玩喎 識k soc dance soc d女都好正 不過都係soc同soc玩多 素人會覺得悶

Online係頹d 我之前好淫亂的

好多mk妹

有冇人大學四年乜撚都冇參加？

你讀果陣多唔多nds

pes po咁後生
仲講緊上莊屌大學女

D髮色跟自己o camp個house 好好笑
食左個dance soc 人生無憾

你=老野

廣巴

你咩科 我個科得一組nds 之後大部份都好玩得 仲有聯絡

ching一定好令仔

Until next Friday

再進修 淨係入去屌女

溝過2條恆大女
2個都去哂做deloitte

diu

英文堂都半班nds

英文要揀鬼佬 唔係澳洲人alex 另一個唔識英文都派A

又好返去同啲後生仔女爭飯食

禾space名宿黎 有嘢可以問我

audit？

你咩科

Yes both audit dog 我同audit 狗冇緣份的

Media communication 所以d同學全部好yo
英文冇分科嫁 你搵鬼佬就得 好似叫David

Audit拍拖玩鳩自己 冇時間陪你的

冇話玩唔玩鳩嘅
係你就係你

我Ashley Wong

返intern撩過下啲女同事 話好似long d咁 可能分分鐘係你溝過個兩個

可能唔出奇
有個上年先入去做

我year1都係佢 拎C我真係唔識英文 不過叫做後生女 幾好吹

我撩個個後生女黎 做左幾耐就唔知lu

我嗰啲都係啦
有個係我小學同學嚟

pes po 食女高手=lin ching ozil

Po頭終於有我個名

我都係c咗
不過我都係唔識英文

急問
紫卡美斯唔見咗

個個食女個個食女咩

變左灰色

灰卡

牛佬有冇傳奇事蹟分享下

thx

試下我講個個鬼佬啦

又delay垃圾到

Me as pure as kaka not you guys dirty law

ok
派grade的鬼佬

Emily好耐無見

每年例遲架啦

唔明都搞左4年，都可以咁垃圾，以為準時開咁勁，點知即冧

冇一年準時過

有無上返hku

玩得未

5點

K社無呃你，仲早過2點開添

係david 高大，講野又風趣

我都係

Hsu 就有

等到幾時 留左百幾粒波抽今季啲人

咩意思？唔明

意思係抽唔到就係唔好

屌不到的西是臭的

我係kec hkuspace專家

我隻fifa 21入到了

不誠實使用電腦 報左驚

來打fifa吧

唔係好差咩今年 未買

其實幾好

奧燒d rating兩邊都太低 唔想玩了

5 點啦屌你老母 K 社
一人一隻自選 im 賠償啦

生日快樂

k社就係整緊自選im所以delay

生日願望有得落場

冇reg啦應該 垃圾球隊 YouTube片照拍 英超照雪

How is your 2021 squard

點解咁多年都更新得咁差

下星期四有得抽

死撚開啦p牌仔

我仲未玩到

抽中咗佩老大

出街算

我隻game仲2020 logo

Ozil AMF

有咩好陣式推介??
又有冇特別陣式好玩架??

屌, 無左個聖誕樹陣

點解你咁正

又串
黃燈俠

我覺得呢個賠償好合理

請問新手而家入坑玩算唔算遲?

唔算

隻game新開 點會遲

即係佢每過1年都要重新玩過??

最耐果次遲左幾耐？

啤巴好串

兩星期

邊怱

唔駛，呢隻唔係FIFA

幽默方面

OK! 番去DL玩下先

入到了

我冇著物 休不到

連續幾年玩咁耐都delay
唯一希望2022生性啲

知唔知點解pes冇亨利
就係當年亨利老味成日9up入得
不誠實使用電腦 比狗拉左
你小心啲

更新啦

亨利老味去左邊

佢都好似同我差唔多 唔pvp 淨係9up

@連 可以pin this

同小妹一樣

你成日屠殺啤巴
唔計

入到

無

入到

未？

黃金d 店主

清左十間黃金賣game d鋪

海關突擊搜查13間分別位於深水埗及荃灣的店舖，以及兩個儲存倉庫，行動中撿獲共173套懷疑侵權的電子遊戲機套裝，以及97張懷疑盜版遊戲機記憶卡，估計市值約30萬元。行動中拘捕13男2女，他們分別為店主及售貨員。

咁啱格食格

潘曉穎父母去信陸委會 望台灣簡化程序讓陳同佳赴台投案

1000 UTC

又係我報時小啤子
而家既時間係 939 UTC

45分就要準備定撞入去

3個鐘又3個鐘，30個鐘都嚟緊

樓主請pin
最新消息：
香港時間維護至6點 已從官網delete
目前官方對維護時間完結係 unknown

The extension of the large scale maintenance to 10:00 UTC has been removed on the official website, the pre-open period start time is unknown at the moment.

屌真係一打唔洗找

請留意＃308

cls世界級，我玩住ps4 fifa21算

人生有幾多個 3 個鐘

明明年年都係咁update, 年年都搞到一鑊粥

What a waste! You guys should consider putting back 2020 version

大家注意 當畫面變成咁就入到了

K社呢間野呢，都估佢一定會整d柒野出黎唔意外，但知道左後都係會覺得好on9要屌鳩佢

可能K社呢排忙緊整2022

pes 2021 已經完季
pes 2022 再見咁多位

主機版真係咁講話整緊22

官方補償一隻im既77歲c朗 體力同速度都幾高

笑咗 你係fb條友？

唔係 改佢段話

究竟幾時先維護完

明天請早

等啤巴答你

最新消息：
香港時間維護至6點 已從官網delete
目前官方對維護時間完結係 unknown

The extension of the large scale maintenance to 10:00 UTC has been removed on the official website, the pre-open period start time is unknown at the moment.

執咗粒，可del 驚

入得，快手沖pvp香港第1

懷疑k狗個ser真係五亳子成本

應該真係執咗笠

Delay唔緊要，賠coin未

送2021gp俾你

送紅底美斯is a must

k社it9：我要準時放工，有咩聽朝先攪

大家明天請早

日本office多數收6點 因時差關係佢地已經7點

大家聽日再玩啦

垃圾k社 今年剩係改球員數值都搞幾日 server剩係識爆 online又lag 錢剩係識呃 屌你老母

教練 球員依啲一早改好 搬落隻game都失敗

搬落隻game要4日

屌你老母幾時維修完呀

我決定佢一開就即入 塞撚爆佢server攬炒

等 寂寞到夜深

湖巴咁燥不過gameplay真係差唔多冇分別
傳波多左d細節

可能好似上面巴打話齋
今日內都唔會有

我決定早多你10分鐘即入

今日之內有冇機開ser?

開咗十分鐘啦

系

入得未啊屌

好假

今年長傳斬波幾真

gameplay無分別，咁即係唔洗玩
成班長傳狗個波飛黎飛去

日本仔話聽日 1500

真

屌啦星 期待咗幾日搞到咁撚樣

次次都係咁 分server 好難咩，淘寶都有靚server

有時真係幫唔撚落

慳番唔洗玩了

sor 係 1400
唔記得日本快一個鐘

收左工 聽日再整

Extension Of Maintenance:
the maintenance that is currently underway is extended, the end time and day of the maintenance is scheduled for around 06:00 (UTC) on October 16, 2020.

班友真係勁，人地收工時間就係玩既時間，但班仆街自己就準時收工了理撚得你

哦即係下星期一19號先有得玩

打工仔係咁

聽日都係搞唔掂, 下星期先有得玩

做maintenance呢d起碼24小時on call啦屌
仲要一年一次update都唔預時間

agger預19號啦

我都未入過去

屌 點解佢地要OT 等你放工有得玩

睇晒換左咩人，賣緊灰人既時候突然維護

基本上唔會有野維到護
因為佢個問題係一開ser就爆 唔係個更新有咩問題

On9

又唔見fifa sever 爆

Fifa ser 出名垃圾

做咩唔整排隊
搞到開唔到ser

我揀緊教練揀揀下就彈左

講真 收工真係大過天

收工

k狗仲早過我

返去玩原神算

笑笑笑 笑你阿媽甩牙咩

巴劍笑洗唔洗你批准?弱智仔

吉劍經常欺負登劍

只因為我太愛你

愛國有錯嗎 😭

怪錯香港it 狗
原來咪一鳩樣

巴神課咗何蛇球王plan未

how much

$160/月

想換iphone 12 pro打pes

我唔課了

佢話熱刺有運氣先ko曼聯（6：1）

課俾個 9 up 佬
我課俾巴神好過，仲有得笑下

叫得自己球王唔係唔課球王plan啩

痴撚線

學生球王 plan
何蛇仲要唔 check 學生證

Son先係亞洲球王 唔係巴神

孫興民表示：「老實講，無論去到邊度，我哋南韓都係比較弱。我希望隊友們會意識到南韓係支遠低於世界平均水準嘅球隊。」

潮文

你想做pes pro player?

好撚手痕 好心要加長就直接加 唔好比人入一嘢又要出番嚟

手痕咪r囉

中咗新 pirlo + btb viera 都幾開心
不過冇 rijkaard 有少少耿耿於懷
好想快啲開 ser 打機啊

R痕姐 唔係咁開心呀嘛

你2隻甘比？

好撚串

Cfu中咩新紅

唔好提 唔好提

咁就要聽番首耿耿於懷先

收聲啦

都冇抽國米 冇新紅 大撚獲今次 你哋個個又洪金寶又新韋拉

放心，我乜都無

玲好恐怖

點睇都你癲啲

我得隻新戰神見到下人

開返

重溫魔性 昔日Maguire降臨曼聯 各位手足既言論

新戰神有料？

岩岩入坑
點解仲未更新完

好勁，下下七柱

bb
紅 campbell 好用嗎？

太低熟練俾人屈長傳，失位多，可能要3cb先解放到

屌奶星
變長傳 game 真係唔撚想玩

聽英文版

thx bb

點解隻驚仲話更新緊既

因為真係更新緊

咁要問下日本班on9

又話啲日本人好認真

Hi bb

實況足球有無更新

聽日晏就2點先玩得?

3-4日後

偷跑入咗

入得黨

咁晏diu

入得

渣架

2個捷禾變左金寶
巴里c變老大
呀祖變forlan

有冇機等陣開服

放左工啦

入晒未

入𠹌左show me 洪金寶

懷疑佢哋自己玩緊

只限工作時間

@kg

me 2金寶穩到
go

灰牙朗都夠做啦go

2金寶夾爆u肺炎朗啦
go

中左古列治定ono唔知咩鳭日本仔 有無食評

哥狗躝啦

用黎打防中唔好咩

踢中堅啦，哥狗咁鍾意掉轉啲位嚟踢

kg點睇

特區政府發表聲明指台灣當局明知香港沒有法律容許香港和台方進行司法協助和移交逃犯，仍不斷向特區提出這些要求，是不尊重特區的司法制度，特區政府對此表示強烈不滿。

我宜家先知哥狗原來踢過波

諗起高原步美

仲以為牙佳會快過老解去台灣

legend 版布施基施

busquets 防守高好多

哥狗似pirlo

咩風格？

both 指揮官

xavi xabi alonso pirlo guardiola rijkaard scholes全部orchestrator

兔點睇港超聯得番8隊

富力突然退出港超聯，聯賽只餘下八隊。 香港足球勁旅東方主教練李志堅今日就表示：不要講到香港足球有何不濟，其實香港足球從來都是這樣。

誰輕輕叫喚我 喚醒心中愛火

好樣衰 牙朗好d

願你記住 港超不能沒富力

有無另外兩隻

屌好想睇多次

啤速入
CLS 有人會著呢件野去參加游水比賽嗎？

冇

空気みたいに私に必要
ふいに笑顔んだ笑顔 大切よ

左邊變咗10歲靚妹

奧燒在嗎，腳甲反鬆咗，得少少仲連住，係咪無得自我修補仲不停有水出

最愛今日有無返炒散

無
我一心諗住升上去第一，依家無希望了

右邊好靚仔

diu 有聲

下世小心啲

踢波踢到反甲

反甲係咩國家聯賽？

Dllm

香港足球幾時先追到南韓

仲記得之前 傑志主埸亞冠盃 vs 韓職冠軍全北汽車 人地收起主力下 傑志半埸已經輸五蛋 幾乎半埸都過唔到

小妺好痛

無，香港一年浪費唔少人才，包括我我起碼有小豆實力

對不起別說對不對 只會讓我更顯狼狽

當年東亞盃入場睇港隊到而家都過咗十年

其實唔明點解會反 冇着鞋踢咩

有係現場睇

有，一邊反腳指公，一邊中指，腳甲唔長

d高層太垃圾 屌

而家連越南既足球發展都有版有眼

香港仲係

呀叔我踢左幾廿年波都冇試過 依家啲後生仔

關我咩事

我叫doctor ozil

我最慘試過顏面擋球，俾人射爆副眼鏡，差啲盲
個下見到人生走馬燈

你係咪射波dook 波 唔係用掃把腳/落西個個位

踢緊r聯咩 咁搏

He 篤波

仆街我射爆人地兩次眼鏡

後生細仔 甩甲就嗌撚曬阿叔我斷腳趾尾都繼續踢

踢左十年波都未反過同未聽過人反

Oh my God 原來你就係阿叔

唔dook波
鍾意喺k角位腳內盪遠柱（無力）
一係腳面抽射

就係你呢啲仆街仔

好驚訝咩啤巴

呀叔我斷氣都繼續踢果陣 你班潺仔都仲係條精蟲咋

我想知係咪要整走塊甲

我地應該同一年代

拎AB膠痴番佢就得

唔好 你會痛過唔整

何以見得呢

等我兩黑腸輪屌你
你就知味道

腳面加啲旋會冇咁傷 9up

佢可以自我修補？

你好old seafood

理論上咁後生應該得

去醫院剪走佢啦
仲可以日日搵護士姐姐洗傷口

會不過要扎好佢

等我肺炎隊輪住對住你d黑腸咳
你就知味道

我行年35對

自己手多原本只係有啲瘀血，但自己吱佢，結果好多水之後又試下夾上嚟，依家中指係.返個底位連住

好想返學

me too

維護咁耐會唔會係因為 K 狗派錯新 im 要回收再出？
@最愛

如果係咁 肯定比人燒office

會唔會咁肉酸

點會，以前都試過出新legend,
只要唔俾我摩連就可以了

K 狗：憑自己實力回收

聽唔明

對 都唔知？
竹星仔

屌，31B

@庭點睇

會慢慢變黑，再自己甩出嚟（無痛）

Thanks

成班黃衛兵
吹毛求疵
迫害黃店
人地又罷工又捐錢
就屌人用左大陸貨
唔好話我聽你地屋企冇一樣野係大陸貨
有你就係支那人 用國貨?
小小野 無限放大
抗爭? 抗你老母呀
成班鬥黃
藍店又唔見佢開po屌?
一係樓主就係分化撚 唔屌藍店屌黃店就係藍絲

庭

仲維護緊..
搞完未呀大佬

k社it9收咗工，聽日再搞

唔好再問啦

官網講左香港時間聽日下午兩點

到時再屌啦

有排
南華亞協四強，東亞運冠軍算係香港近年高峰
不過老實講，都冇乜人會肯俾個仔由細踢波踢到去搵食美斯係香港都要去做文員仔

仲有個幾鐘呀
我訓到2點先起身玩

加上香港足總高層百萬年薪但垃圾
你隻愛將wtf

聽日晏就兩點喎 上面巴打話

信未

所以世盃外圍賽嗰陣兩和支那其實好勁
睇好夏蘭過多幾年攞金球

唔講南韓既 黃喜燦 李康仁e d大國腳

南韓仲有成百幾個球員 踢緊葡超 比超 德乙 西乙 蘇超 奧甲

屌依家都未玩得

今朝兩點入到算唔算好彩 我拎到新手登入獎勵

仲有最勁嘅老孫
btw希望係我有生之年見到有香港人踢到英超

我p到場

全港第幾？

應該1

現任全港第1

倒數嘛

留名

go?

Go show you btb vieira

要求唔高，未來幾年出到能夠係日職立足既人就夠
最好係出到朴智星級數球員

突發8點入得

屌佢老母等撚完未呀仆街

啱啱先返到公司 hea陣先

K社還我蘇金寶

最愛的是得不到

300po 就到了

300 po 先定開 ser 先

Bb

Must be 300 po
對k 社 無希望過

佳佳去咗台灣都未開到 ser

見d人話今年戰神好勁 點解？

因為抽中

最愛點睇富力退出左 港超聯？

好事嚟

但而家得番8隊

咁少隊㗎原來

仲少過 pes po 盃賽

係 愈來愈少 南華又收左皮

富力突然退出港超聯，聯賽只餘下八隊。 香港足球勁旅東方主教練李志堅今日就表示：不要講到香港足球有何不濟，其實香港足球從來都是這樣。

其實係，個風氣係讀書為先，有幾多個真係可以堅持走自己鍾意嘅路，走到又搵唔到錢

之前唔知邊隊無出糧
有8個外援＋本地球員追薪 加埋11萬港元

咁少

10點一定入得

係 無比賽

only底薪

而家啲細蚊仔幾歲就被老豆老母推佢去補習，就算有學踢波，都係為咗整靚cv，入到好學校就即刻唔再練

同意,你見到啲裝備撚細路十個有九個為cv,

會嘅，但通常波都唔識控，入個-6波就c朗慶祝

最愛現實踢咩位多？

Gk

其實亞洲好多國家都係讀書風氣好盛
精英主義既南韓都係咁

不過人地政府有完善青訓系統 有潛質就細細個送你去歐洲訓練 就算本土職業足球員人工都唔錯

入到浦項製鐵 全北汽車e d傳統勁旅 你家鄉簡直以你為榮 英雄式歡迎

左翼

香港孫興民？

我都開工啦
K狗仲未返工

無辦法，唔知係香港細，定唔投放資源落運動度，人工真係好低，點吸引到人追夢

無錯，體力弱化版son

仲要退左役之後 都唔知轉行知咩好

你爆炸力快唔快

之前政府批左一筆巨資俾香港足總

結果得好少去左教練同球員到

5x碎d高層出數百萬年薪55

口罩OL有除罩相了

不過你話細，都可以安排下去其他國家玩下，結論政府無打算發展，當有少少成績就衝出嚟影相，但呢啲真係好努力靠自己，個個都叫佢投更多資源，可能增加咗但都唔夠，仲要整個精英資助評核計劃，令情況更加一沉不起，訓練埸地不足，資源不足，待遇不佳 ，

不如比錢菊花打pes算 咁勁

快，俾師兄叫影子前鋒

維港個張

至少人工一定要高過啲狗啦，運動員代表香港出賽

香港d球會無錢 足總唔批錢 想去都無得去

8個球員 一個月無比賽 出11萬

直接派隊香港隊踢中超仲好
學 red bull 咁，港超聯當青訓，踢得掂就升上港隊踢中超

外援人工應該多過本地？

44腳99走位

Bear ba dim see

咁平

有無pes手足上

Link!

新手等入坑，等咗2日

研究住女女先
巴打A0?

我都唔知 都係copy
做雞做到咁撚串

已婚

想要12 mini

有無後悔無自由

左腳定右腳？

說好的黃色經濟圈呢? Apple藍撚到發黑成個電話台都係iPhone?

冇話後悔嘅，習慣緊

所以搵隻手機game 玩吓

apple 生產線壓榨勞工
深黃

生左仔未

利申：生左

暗黑兵法

法官大人

唔生

唉，去睇轉火鳳先

wai巴點睇

無樣可以點睇

冇可能唔生
唔生=更多新移民壟斷香港
正中中共圈套

成日覺得香港d水係有問題
會飲到人自殺同香港絕種

唔好生 好大負擔

香港生完大個會變連登仔屌返你轉頭

點解我職業唔係兒子

出樣佢會俾人唱

幾時教個仔打pes

香港生女個優勢太多

名牌中小學大多女校

聽講黃店d水係用法國礦泉水煮飯

已經識玩Pokemon go

啱嘅，但生咗就多擔憂，而家香港教育，都唔知第時佢番學d撚樣教佢乜柒

偽黃用東江水煮

有更新包
就入得

係，生女著數（要靚）

架仔開工啦

呢個on9 worry

你老豆老母有冇教你上連燈

生仔定生女只要係靚都有優勢架啦

生子當如袁偉豪

我不嬲唔反對人整容！

牛飲左咖啡未

我地細個嗰陣唔同而家啦

有人請先飲

咁後生要飲coffee 提神=weak

Free？

就咁睇係

議價死遠D喎

4500 1Q

乜來

Diu 我知了

本身$0，邊個俾錢佢就死開

11點入得

唉 時下啲年青人

On9
又無樣又揀客，雞嚟咋

Lunch Plan:
Area: hkisland side (lets chat for details when we talk on wechat)
Time: between 12:00pm-2:00pm
First time $5000 no sex, only lunch with you
*second time dating $3000

5k陪食lunch？

On撚9 $5000同你食晏
D餸放係你對波嚟食都唔駛咁貴

wechat
支那雞

係港女先會開呢啲價比啲撚樣養大哂胃口

係

陪食飯$5000睇佢表演食屎呀?

最多500 dllm 陪食飯=中國2個月人工

屌你老母陪食飯要比錢真心On9，邊條毒撚毒成咁要咁做?
除非枱底下面一路食飯一路含就差唔多

唔計擺酒，食過一餐最貴都係2000-3000食河豚

奶匀全身都唔洗5k啦下話

3000食河豚

5000食肥豚

幫佢奶
有佢著數添啊

佢幫我奶呀

含完人條撚再奶你

其實做雞咪做雞，吊高黎賣做乜鳩

有人買咪有人賣

估唔到真係有傻仔買先好笑

希望開ser啲新巴c打,繼續入來就好了

一入嚟就比你打走

小妹新手嚟，啱啱 download
有咩要留意

有demand就有supply

幾時會有靚女賣屎

新人留名

No靚女唔會柯屎

聽講靚女唔柯屎既(好似係)
所以靚女賣既屎應該好值錢

一堆新手見到呢到掛羊頭賣狗肉
波馬股飲盪吹2D 二次元cp小說文字創作咩都齊
肯定日日入黎

真新仔留名

如果賣得應該好值錢咁稀有

咁先夠氣氛

課788

新仔最緊要識電莖
其次係戈頓同巴神

百花齊放，多元（包容） =Pes 新概念
利申：愛國愛黨，中國萬歲

新手平時mon po都知咩料啦

電莖=新一代扭波天才墮落

我想問ios點樣登入返自己pes2020 個acc,我好似用game center

蘿莉cp呢單野太踩界，記得加密
睇完唔好話自己睇過

Del左game未先？

Pro player隕落
俾咖哩收皮

屌，牛又害人

Del左 即刻變左pro player thanks牛佬

封面好似有得教

堂堂前全港第2
現任全港第1
163分=有保證

三巨頭 牛啤兔呢

啤巴點睇me 163 分全港第1

有今生無來世

連登之光

呢啲唔洗多講啦

Ok 上過算
遲下靠你地

全世界都0分

得牛絲163分

真？
你講野我信

瘋狂 retry

信

anyone go

我呢

我真係太天真

Lukaku 個樣好搞笑，得個頭

真係入得 個波飄到

疤菜版 im柏度 im山神勁到傻

t9 nerf到 一大推 推能到對面海

on9 當我輸咗0-3

屌呀 卡斯又冇左招低空傳波 又要刷過

輸了hey june

呢兩條友應該admin

牛絲勁到咁都係163分

用施治

上條蛇賠左咩球員

屌真係入得

e到好多fake 狗

屌你真係on9仔黎

any try

go

直接打pvp 拎全港第一喇仲try

200萬gp...

最愛巴你好

今年好撚多 4213
@最愛

Hi，你好勁，一嘢湯穿

上年4312

有冇人好lag 明明之前冇

全部重複金

ok again?
anything different?

比ono我

日本國寶

其實係咪選咩球隊玩都冇乜分別？？

係
除非你有紅卡會有球會加成

me dont hv new player

Thanks

啱啱新手玩，睇頭post 話黑波最勁，但出隻狼隊個占美利斯俾我...

gameplay 有冇唔同
仲play 5 play

喜迎2021

記住留 coins 抽 featured player or iconic moment
一開始用垃圾隊踢電腦熟下玩法先，好快你都會有爆機隊

hows btb vieira

副帳中哂duplicate
好彩主帳冇事

goal3

Thanks
Coins 係指藍色定金色？

同埋有冇得快刷首抽

d體力用得快左 碰撞好似好左
go?

哥狗個陣兩翼縮入咗側中場打後兩格

anyone

ok go

coins = 黃色，記住登入獎勵都選呢個
而家刷首抽都冇用，因為未有紅卡

Go

u late

感激

嘩屌 琴日9簡教練 你個4前鋒。。。

2021最強gk=卡斯

Pes pro player 玩白波
應該玩咖哩金波嘛

who go

慘

diu 第一場當我輸0-3

哥師點睇

pvp第一場t9

痴線成班沖去pvp
識玩而家一定唔p

why

比u 㩒diu

long time no see

成堆對戰狂熱份子，一定難踢

一般

chowting bb

go5go?

唔p保平安

ok go ben

你係咪扮工無得打

覺唔覺轉身慢左？

抽唔中列卡同甘寶 但中左新韋拉

金毛回歸未呀

2021第一球
own goal

扭波難咗
冇咁易撞人撞到仆街

kepa 同基斯文 go?
第一次玩 唔太識

Season 仲keep到

開局是撚但

2個月內應該全黑波

go反正抽fp

我覺得新入坑應該等下星期四刷首抽紅底

fp係咩

頂咩

featured player
逢星期四出，分為每週精選（team of the week）同球會精選
啲球員數值會比普通卡高少少

爆ser了

夢三季

我認第一

輸2垃圾k社還我一埸

美路

全球118

人地打完五場=900分up

輸咗比全球第8 2;3

假射nerf咗

贏曬5場先900到

屌 和左場

Bale 金波

全球頭20

Pin this

羅美路= pes2021 best gk

again?

Pirlo 教練 試試先

打線上無熟練加?

依家應該得季節賽有得加

冇得4cb 今年4213>4312 兩翼齊飛

冇乜短傳反擊教練

今年有咩教練勁架

yes

屌
我賣得太多人 話我唔夠18個人無得踢。點算好

剷自己友

sob

又唔想轉defensive

man u 係咁

後備擺白波

銀波卷抽人

defensive 都冇短傳反擊
特別442

抽人

馬體咪442短傳反擊offensive

下星期有IM抽咩?

皇馬db7

搞乜撚呀

山度士轉防守風格

出左門 等陣先

想要進攻 防守好似on99咁

銀波卷係咩

但係front-line pressure
同埋lmf rmf後咗

美路>c字

防守意思係教練個風格唔同 唔係防守風格就等如死守

不了

奇陣共賞

我頭4場都炒人 係最尾個場條友好勁先和

重開la

100 coin

new hand?

new hand lm

綁左google play重開唔到

pes深知sob戰術

100 coin 抽人

ben go埸？

我見最小250既

等fp

我都要由48 ts 打起

ok gogo

好想知巴神中what 9

我30

Messi 70分鐘紅體

好𠹌癲 係咪傾唔到計搞到咁

Elber

今集d stamina cls勁快收皮 你試下星仔

fifa咩？

pirlo pirlo pirlo

go rome

唔夠人踢唔到

開過隻ac都得啦普黑冇用

新手應該打右上角個個電腦賽嗎？？

綁左goolge play 試緊重新download隻game

用緊，勁到仆街

你臨尾幾球都差啲 唔好彩

喂屌你老母，人腳都唔撚update嘅
巴塞仲有so9，曼聯冇雲迪碧克
係咪我問題？？？？

一定win

k社連轉會都無更新，依幾日淨係update數值

@ting 你點做嘢

有冇人覺得D龍廢咗

同黃底數值一樣

抽之麻

屌佢老母咁佢維修咁耐做乜鳩？？？？
最基本轉會都冇update都好意思話係2021
冚家剷 轉會patch又唔知幾時先update

係時候換哂藍底佢

今集d直傳同空傳好毒

打活動
送scout
抽白波

抽到抽筋
有冇得一次一百連抽

go多埸？

我覺得今年堆後防auto tackle 勤力左

會飛鏟去block shot

卡斯好勁,人地唔入到5m 會守到

咁快打到1000

出迎快左好撚多

yes

gogo

早知早啲玩 中多啲紅波
Legend 得隻日本AMF On乜
又重覆中卡富 佩老 Cech 鏝龍 有路丁丁同派師都好
最on9係原來今次有上次改版咁過30lev會full lev
希望今季啲活動可以多啲 送多啲嘢
如果唔係又要邊驚game驚屌K社

3個舊黑應該賣定換新黑？

個gameplay可以話0分別
完全冇適應問題

換新

到底係what問題,今日唔爆ser
有無it ching 知道

有,you try try rooney,好op,唔fake you

sell

-改重左個波
-空傳軌跡唔同左
-直傳毒左
-傳波易左
-射波易飛機
-龍門出迎快左
-控接傳扭多左動作
-冇左4Cb

見完全無更新轉會已經無晒mood玩

控接動作真係多左

除左卡富 有冇廢老rb 卡富=牙朗私家雞

Try try db7 rb

用緊古烈治打龍

我隻卡富守死牙朗

金卡富比人高波強姦喎

玩多埸？

好穩喎

巴打們有冇防守心得？新玩覺得好難控制d球員去搶波打電腦都差d輸

son go

勁

re完中左沙拿

我自己覺得啲人動作慢咗，tune角度個啲都慢慢嚟，但係整體動作好似smooth啲

用足球智慧去防

動作多左
-》Frame per second 細左
-》慢左

暫時冇4312淨係砌到咁

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

首抽係邊到刷?

-冇咁跳格
-睇多左格數
-流暢左

以往可能一腳就轉到方向，而家要多多一腳

衰啲講就係 “立囉” 咗

21真係唔知呢度個個玩左兩年+

用多幾場，好快無人用

我覺得今年個接控傳動作好熟口熟面
同埋個傳高波條path 低左

好似fifa

我的紅im好多不見了

係咪del game 再裝過?

@鈴 box to box韋拉食評

我個路JJ要出場了

dllllm

我擺 4312 左中場
接波同傳波都順咗，唔會好似舊個隻咁論盡
其餘分別唔大，不過我踢咗兩場 only，未試真

反正都係lag game
dklm

我都覺好撚似fifa

棄this陣算
兩翼唔識上前
rb lb無得轉cb

你有食評嗎

有,一定要抽=食評

主要你覺得破壞型好用定btb好用
Btw u trytry山度士轉防守

卡斯勁到仆街

左上角中間入1 3 5 球 攞25000

p唔p場玩玩

刷緊ts

sob 4cb

我踢中場應該用 box to box，傳波穩定啲
試埋而家個 4312 先試 santos

ok打sim刷?

致敬

我街場打過幾隻紅金寶 都唔太大分別 佩老都仲係屈

Yesss

冇fati既

香港一戈哥頓

legend 盃
1.我

就咁睇 stats，我都揀返舊 puyol

無恥角bug同以前一樣

舊=絕版=勁

又盃 上次俾戈頓玩爛左

新入坑唔知邊啲勁同有用
應該打咩先?

新puyol好廢 我都唔抽紅金寶了 puyol夠用

有咩教練推薦
依家用緊曼城4213

打完活動模式打季節賽拎錢拎 scout
你用完啲白 or 銀波可以唔續約賣走，直接開 scout 用
啲錢留返遲啲續勁球員

我用緊隻 legend puyol 間唔中會唔夠高漏頂
你隻 im 會唔會咁？

想要洪金寶

會冇計 但佢其他方面完美

咁另一隻搭wt

請不要抽me

full team man u 精神都係得83

Vvd 100%

高登用 vvd
我用 d sanchez

我用拉膠

佢算跳得高啦 碧根包華冇得打LBRB位既CB可以永久雪

我照打rb 可解放進攻
加上卡富防守唔夠穩

大能到

屌那星 魏搵G對波使唔使咁漲

我用緊佩打 冇券比佢食做rb